點解 lihkg chrome web版仲係回覆唔到?

點解 lihkg chrome web版仲係回覆唔到?
連post 都開唔到...
要特登拎電話開post/回post

見之前d post有巴打話熜左ad block 就得
我熜左ad block,熜埋popup block 都係回唔到post....

無問題喎,用緊chrome web

推

你係咪改過PW黎, 之後電腦版一直KEEP住長期登入左, 無登出再登入返新個個PASSWORK?